有人係fb 問龔成點睇農夫新股 龔成回答：

有質素，但未計平貴，唔建議太過大注

=My mother is womenthanks so much for sharing